一句講曬，呢種類型的鬼妹係肥，還是微胖？

正評：肥
負評： 微胖

fit...

應該日日做 squat

大隻

半肥瘦

痴線點解可以淫到咁

個屎忽咁多肉
女上一坐即射都似

外國文化係咁 （好似係）

渣架

仆佢個街影自己彈琴都可以著件t back彈

絕對係肥
以前Follow過，幾鍾意佢
但後來un左

近距離接觸未除褲就射咗啦 仲女上

利申：青頭仔

目測高大過好多香港男士

性愛機器

骨架大，冇返一米八+大隻，床上都駕馭唔到呢啲女

叫大隻。肌肉量勁過大多數港仔

依啲叫大隻西，樓豬00後？

肥西

微胖
床上應該好正
Follow咗幾年

咁屌到未？

呢啲身型真係鬼佬先駕馭到

Fit 不過唔夠高大拍埋去都應該幾柒

靚=微胖
醜=肥

台灣館長果種先carry到
但亞洲人真係好少呢種

唔係點引你班咸濕仔買佢相

適合拍小朋友屌大姐姐系列

肥，想屌

有道理

胸大顯得佢成個人好似好肥
其實係微胖

骨格大

女上會好易比佢坐爆

好撚想嘔

正係正
但佢大隻過好多香港男仔
分分鐘 你放完條撚入去 只係掂到閪邊

有鎖骨就算瘦/微胖

冇鎖骨就係肥

笑什麼！你也是港男 ！

玩摔角就正，各種體位。

抱起條仔powerbomb 姿勢含
69式
suplex 起手舉起條仔，鐵塔式打茄輪。

肥就應該唔係
應該叫大隻

你班牙籤仔玩閪到呢d大隻西咩？個窿闊過你手臂

你以為自己係阿諾咩

其實真係唔公平

唔知點解啲鬼妹咁肥都唔會覺得佢肥 純粹大隻健康 好少會有肥婆脂肪厭惡嗰種感覺

想像唔到亞洲人呢個身材

係香港d排骨仔先話呢d係肥

因為呢個有做運動，鬼妹一樣有肥婆

need bbc

thicc

呢D就值得比錢睇喇
不過我都係唔會比 有無流出

M佢依個叫健碩喇下話

巴打識玩

分分鐘可以舉起香港做JAM果D大隻佬

肥

波大叫微胖
冇波叫肥

想屌

微壯

波係脂肪泥 冇咁上下肥 唔會有咁大對波

食緊飯

不過睇到你條link已經知係邊個

因為佢唔肥
係肌肉
你試下跟佢啲片做運動

肥胖

波係乳腺為主
可以唔肥都大波
佢一定有練胸肌
胸肌厚 墊高左對波
睇落更加大
係先天大波加後天努力
唔係好食懶飛既肥婆

一見到呢d女就想同佢扑野

因為呢啲鬼妹脂肪下面係肌肉
但港女脂肪下面都仲係脂肪

佢真係本身就大波

肥尸大隻

樓上bamm

要捱幾多年先可以上神檯可以同啲索嘅女優大戰
清水健都捱咗咁耐青汁鮑

巴打有買？

當你放棄人生嘅時候

肥壯

要操返大隻啲先

識玩

完全感受到個男優絕望嘅心境

明明係FIT就話人微肥
屌佢老母肚腩都冇 你竟然問人係肥定微肥? 傻撚柒左?
好明顯人地係做運動多 線條粗但係firm啦 咁都微肥你青頭仔?
士啤呔都冇問人係咪肥?
最近好撚多問人係咪微肥果D POST
入親去條女都係FIT多過肥 好撚無謂

大隻左D

應該捱唔到10分鐘

好有肉感

好撚fit

肥
微肥係再瘦啲

原來又係電子雞

你睇佢IG 都知咩事啦，彈琴都著 t back show 屎忽

港仔呢兩隻字好大陣支那味

拉

curvy

人間性器 正到出哂汁 Feel到前列腺液都Bit左出黎

係咩導致你個得個人大隻就會闊啲個窿好撚無知 唔通啲健美佬打類固醇碌鳩又會變大變粗咩

叉燒

港仔係台灣叫法

ig執相filter is a must
現實鬆+橙皮紋大把

叫好屌

屌唔撚係欠且呀

唔覺佢呢個有執

不了 中過太多次伏 唔想再傷害自己對眼

Thicc

有啊 會俾錢買相買片

LM

真係無伏呀屌

Nicki minaj

東南亞d基因先操到咁J既屎忽

一坐即斷

Onlyfans唔係訂閱會員制？仲要分開一個一個買？

5USD
有啲片同相佢會set up each for 15usd 35usd
不過最多都係露兩粒點同條褲窄到現駱駝蹄

有執 佢onlyfans有時唔記得執相會見到屎忽啲橙皮紋

吓 其實女上佢屎忽咁大舊肉 入到咩？
佢可能下句就問 you in already?